[舊車撚] 有無洗車 翻新內籠介紹

發覺連登車主巴士好多都好有錢， 大部分都10年內車

我自己就01年車 不過有感情又仲好好揸 都打算最少用多4 5年

只不過咁 架車咁多年都係屋企人/我自己洗 (用水開個d 洗車液） 而且無特別打理， 係街同其他車比都唔夠精神 又殘殘地咁

最近想把心一橫 想洗d 錢 搞返架車精神d
例如搵間好d 既洗車， 同埋係咪應該打打蠟？ 仲有就係最返新下內籠 例如徹底d 吸塵同埋想知有無設新下d 梳化果d 服務？

睇下有無愛車巴打有推介 同埋 有咩必做保養分享

手機打字手殘

你想翻新定清潔？

清潔就好多洗車公司都有做，包括內籠。

翻新你要去車房搞，可以搞到好貴，換椅換乜換物

多謝回覆

應該係話我想徹底d 既清潔 因為有見係街見d 有d 洗車鋪 好hea 洗

同埋睇下有無清潔 d 梳化果既服務 去積咁 而唔係成張換

同問吸內籠

Diy 既話 youtube 大把片

呢間叫做方便同有禮貌

睇落好似ok
巴打用開？大概幾錢？ 個網唔覺有寫

你打去問吧 無謂幫人賣廣告

呢間做coating又得唔得？

我見換人工皮都係3幾千蚊
或者唸下"粒"皮？應該都幾平

洗車清內籠黎九龍城，整得乾淨

介紹

秀竹園道得一間，淨係得洗車

tg 我個名